人生冇意義了

有

駁唔到

我是腸

叻

成屍

致癌物

屍臭會致癌

屌

屌what

雞

我係垃圾屎呀青

有無人可以同我講吓嘢

冇

腸仔

怎

我想睡，可不可以暫時別要哭

別睡
別墅

講

呢排點

唔好咩

都是咁

再唔訓，聽朝唔知醒！

頹到喊。。。

人生無意義了

gg了

高手黎

放手

係

找個新目標

1999

糖糖

呃乜

你情我願點呃到

點曖昧法

...

朋友都可以做到呢啲野 唔使太過上心

認真喎 我都可以做到

一直當朋友咁看待

唔明你地點解會🙄🙄🙄

不能認同更多

i love you

粒腰臭濛

俾人屌左？

你

做朋友無所謂啦。
但我對朋友定義同你朋友定義
真係有點不同

圍lai 圍 lai la

煲冬瓜讀法

屌你點解我唔撚明

你個陣開心唔後悔咪得

你係被hurt?

but u aren't single ?

你下次諗真啲先囉 邊有人傾冇耐識冇耐就啪架

屌 蠢撚到

屌你老母 有冇腦

食完抹埋嘴仲話要了解下先

醒水啦仆街
了解埋個屎眼先呀？

有冇戴套呀 人地有冇病你都唔撚知啦屌你老母

really?
呢個ac 嘛

乜而家啲年輕人啪完先發展架咩 我老了

認真發展喎？我未見過有人認真發展要咁撚快屌閪

我on9

就算豆腐爸爸都有成個oday Pre camp ocamp慢慢了解先啪啊親 how about you
一打膠放落地下自己執

情聖又嚟啦

一打都唔夠

屌痕冇藥醫

鬧醒我啦

邊位呀？

去驗身啦屌你老母

幾時約我出黎了解下

我衰撚過啲臭雞呀屌

陪佢傾三個鐘電話就得

即係套都冇撚用

唔撚係
緊係有

連登仔

嘩 好撚醒喎
下次俾人氹兩氹就冇架啦

Come on bb 留tg

輕鬆啦 一齊？我先ok？

唔會呀

飛機杯都要幾舊水 你？

梗係你先啦 唔想執唔知邊個既口水尾

唉 真心嬲

唔好嬲啦

你想執我口水尾？

做爛市

點解我要咁撚蠢

好味

我知我好撚蠢呀屌

知就斬纜啦 洗唔洗執多劑分手q先？

block前性行為

之前中學個陣有條仔又拖我手又抽水又錫埋 之後返屋企問佢我地即係咩關係 佢話係朋友
第二日返學去左小賣部買碗仔翅淋佢

真定假 好波

個陣火遮眼 淋完個陣都有啲笠水

好man

之後應該冇人敢惹你

女強人
勁到

認真 好撚正

得罪佢 只有死

好想俾佢淋碗仔翅

Come